共產黨：增強港人接受中共意識形態 防範外部勢力

十四五規劃進一步闡述防範外國勢力干預港澳 遏制台獨

中央公布十四五規劃和2035年遠景目標的建議全文，在涉及港澳台部分進一步闡述細節，中央要求全面準確貫徹「一國兩制」、「港人治港」、「澳人治澳」、「高度自治」的方針，堅持依法治港治澳，落實中央對特別行政區全面管治權，及維護國家安全的法律制度和執行機制，維護國家主權、安全、發展利益和特別行政區社會大局穩定，並增強港澳同胞國家意識和愛國精神，堅決防範和遏制外部勢力干預港澳事務。

台灣方面，中央提出推進兩岸關係和平發展和祖國統一，要求堅持一個中國原則和「九二共識」，加強兩岸產業合作，打造兩岸共同市場，完善保障台胞福祉和在大陸享受同等待遇的制度和政策。另外要加強兩岸基層和青少年交流，高度警惕和堅決遏制「台獨」分裂活動。

原文網址：

見到話"準確貫徹「一國兩制」、「港人治港」" 都唔駛再睇落去，之後都係廢話

向每個年青人 派一個500呎單位 應該會好愛國

大灣區大把

共匪係想全部年青人愛国之餘，仲要自己拎錢買樓做樓奴

放棄武統

支那狗又喺度打飛機做咩？

後生果班憎支那憎黑警憎到入骨

不共戴天之仇
殺撚咗咁多香港人
話算就算？
屌佢老味

食開屎既人食屎當然無問題

但香港人飲開清水 食開美食。你突然餵屎 點會食得落

支那人都on9